想問仲有咩香港嘅杯麵係好食？

合味道依家比狗食

好掛住好食嘅香辣海鮮

不嬲都係比狗食架啦

滿漢大餐

成碗湯都飲哂

識唔識字

炒麵王

出前一丁.

邊隻味屌得過?一陣買黎試下

麻油 , 黑蒜油

唔辣嘅杯麵一般都冇咩睇頭

弱智仔唔識唔好亂講野啦

弱智樓主

滿漢大餐幾時變咗係香港嘢

你咁講合味道都唔係香港野啦

合味道仲有部分係香港製的 你係咪弱智

你講哂啦

你都係返去搵花灑沖屎眼算啦

伊麵王香甜粟米味

你試過歐洲啲杯麵，你就會收返呢句說話

無謂拎歐洲嘢比啦 杯麵本來就係亞洲食物

好撚難食喎